【武漢肺炎】打壓新疆「幫凶」 亞馬遜、IBM等向黑名單公司採購鏡頭

（北美通訊）美國體溫探測器材短缺，網上零售巨頭亞馬遜、電腦公司國際商業機器（IBM）及汽車生產商佳士拿（Chrysler），被揭向遭美國政府列入黑名單的中國公司浙江大華科技，採購體溫探測鏡頭。亞馬遜訂單最多，總額達1,000萬元（美元，下同），共買入1,500組鏡頭。三間公司均未有承認是否有向浙江大華採購。

全文請看蘋果：

香港有間公司叫樂信
地產商從樂信中購買生產大量鏡頭監控異見者

通過出賣平民討好警頭

樂信咪即係樂聲香港代理

講一個小小的原理
明知香港警魔係捉人去私刑/性侵, 邊個有份協助追蹤異見者其實罪責等同海康威視

班人係咪無睇新聞
明明爆出咁多檢測設備唔合格要退貨嘅新聞都仲去買支那野

要搜集證據同美國報告
而家有人權法間公司一定收皮

基本嘢

可以罰錢？